{
"bot_question": [
	{
		"id" : 1,
		"order_in_test" : 1,
		"question" : "Какой образ жизни вы предпочитаете?",
		"answers" : "{\"Быстрый и энергичный\",\"Спокойный и размеренный\",\"Домашний, временами спокойно посидеть с друзьями\",\"Ночной: тихо и спокойно\"}"
	},
	{
		"id" : 2,
		"order_in_test" : 2,
		"question" : "Вы решили заняться йогой, какое животное могло бы стать вашим идеальным партнером по занятиям?",
		"answers" : "{\"Буду расслабляться вместе с ламой\",\"Видели гибкость пумы?\",\"Полежим с ленивцем где-нибудь далеко от студии йоги\",\"Займусь силовой йогой вместе с белым медведем\"}"
	},
	{
		"id" : 3,
		"order_in_test" : 3,
		"question" : "Что для вас самое важное в дружбе?",
		"answers" : "{\"Верность и преданность\",\"Чувство юмора и легкость в общении\",\"Взаимная поддержка и забота друг о друге\",\"Свобода и независимость\"}"
	},
	{
		"id" : 4,
		"order_in_test" : 4,
		"question" : "Куда бы сейчас отправились на отдых?",
		"answers" : "{\"Сафари в Кении\",Индия,\"Изучать джунгли\",\"Куда-нибудь в Азию\"}"
	},
	{
		"id" : 5,
		"order_in_test" : 5,
		"question" : "Как вы проводите свободное время?",
		"answers" : "{\"Путешествуя и исследуя мир вокруг\",\"Охотясь за новыми впечатлениями\",\"Отдыхая за сериалом\",\"Встречаясь с друзьями и посещая разные мероприятия\"}"
	},
	{
		"id" : 6,
		"order_in_test" : 6,
		"question" : "Вы хотите научиться быстро бегать, кого возьмете себе в тренеры?",
		"answers" : "{Гепард,Пума,Жираф,Шакал}"
	},
	{
		"id" : 7,
		"order_in_test" : 7,
		"question" : "Как бы вы описали свой свон?",
		"answers" : "{\"Сплю как надо: по 7-8 часов в день\",\"Я бы и сутки проспал, будь такая возможность\",\"Очень мало, все и везде надо успеть\",\"Днем сплю, ночью живу\"}"
	},
	{
		"id" : 8,
		"order_in_test" : 8,
		"question" : "А что насчет еды?",
		"answers" : "{\"Я ем все, везде и всегда\",\"Я вегетрианец\",\"Мне сложно угодить, я достаточно привередлив в еде\",\"Как можно больше мяса\"}"
	},
	{
		"id" : 9,
		"order_in_test" : 9,
		"question" : "Как бы вы сами себя описали?",
		"answers" : "{\"Веселый и активный\",\"Красивый, харизматичный и скромный\",\"Сильный и организованный\",\"Справедливый и своенравный\"}"
	},
	{
		"id" : 13,
		"order_in_test" : 13,
		"question" : "Что для вас важнее всего в работе?",
		"answers" : "{\"Скорость и ловкость в выполнении задач\",\"Постоянная смена деятельности, поездки то сюда, то туда\",\"Тщательное и внимательное выполнение каждой детали\",\"Спокойствие и отсутствие стрессовых ситуаций\"}"
	},
	{
		"id" : 10,
		"order_in_test" : 10,
		"question" : "Как относитесь к опозданиям?",
		"answers" : "{\"Если опаздываю, то опаздываю, пофиг\",\"Пунктуальность - мое второе имя\",\"Всегда опаздываю, ну что ж\",\"Терпеть не могу, когда заставляют ждать\"}"
	},
	{
		"id" : 11,
		"order_in_test" : 11,
		"question" : "Как решаете проблемы?",
		"answers" : "{\"Решаю проблемы смело и быстро\",\"Анализирую, прежде чем принимать решение\",\"Предпочитаю избегать проблем и не вмешиваться\",\"Стараюсь найти компромисс для всех сторон\"}"
	},
	{
		"id" : 12,
		"order_in_test" : 12,
		"question" : "Вас пригласили на вечеринку, что будете делать?",
		"answers" : "{\"Активно и весело проведу время\",\"Буду наблюдать за всеми со стороны\",\"Буду находиться только в близком кругу\",\"Останусь дома\"}"
	},
	{
		"id" : 14,
		"order_in_test" : 14,
		"question" : "Как вы реагируете на критику?",
		"answers" : "{\"С открытостью и готовностью к улучшению\",\"Негативно, стремясь отстоять свою точку зрения\",\"С пониманием, воспринимая критику как возможность роста\",\"Спокойно и без слишком сильных эмоций\"}"
	},
	{
		"id" : 15,
		"order_in_test" : 15,
		"question" : "Как вы относитесь к новым знакомствам?",
		"answers" : "{\"Не особо люблю общаться с новыми людьми\",\"Общаться люблю, но редко завожу близкие отношения\",\"Избирателен в общении, предпочитаю небольшой круг\",\"Открыт и дружелюбен, всегда готов завести новых друзей\"}"
	}
]}
